Ne umím plavat Když přijel do český repubiky nerozmim proč tady každy člověk umí plavat. a taky oní vypadáji mají radi plavu. Ale ja ne. Když jsem byl ditě kvůli Ale otec a mamika maji radi, oni chcěji učit mi. prto v letě nechci zůstat doma protože zůstanu doma musím. jit na plavu. Ale teď je proplemu. Na vysoké škole mají zkoušku na plavu. Myslím že teď musím studovat plavu. ale to je kvůli zkoušce.
